文宣手足入一入嚟 我有啲野想講

由6月去到而家 大半年嘅時間 出左好多好靚嘅文宣 先多謝文宣手足
但係我有啲意見想講下 有無人同我一樣發覺太多係煽情嘅文宣 的確社運一開始係需要用呢啲文宣去道德感召啲人出嚟 但係當運動愈嚟愈耐 愈嚟愈多悲痛嘅事發生 呢啲文宣亦開始有啲氾濫 大家都開始麻木 有見及始 我希望文宣手足可以整多啲有關政治知識嘅文宣 例如政治光譜 公民權利等等 呢類型嘅文宣真係比較小見 始終長遠嚟講教育係更好 相信而家上街嘅人都答唔到你呢啲野
香港有一樣野唔係咁好 就係自14年用黃藍去分開左兩堆人 不過都唔怪得人 係因為香港人從來無受過呢方面嘅教育 同時我地嘅民主派喺政治光譜嘅位置亦都十分模糊 呢啲教育工作係必須的 假切真係到左一日有普選嘅時候先發現香港人原來仲係民智未開就大撚鑊 同時我希望大家清楚而家係爭取緊啲咩 而家行出街問大家咩野係民主 相信好多人都答唔到 或者答小數服從多數呢啲入門概念 咁樣係遠遠不足的 大家唔好只因為情緒而走上街 咁樣嘅話你就好易因為意志唔夠堅定所以放棄
tldr:希望出多啲政治知識嘅文宣

推

諗緊喺連儂牆可以整啲類似古裝片猜燈謎咁樣
整一塊塊牌可以比人前後翻
同一件事
一面係黃絲既角度
另一面係藍絲既角度

手足好有創意 推埋呢個

會唔會難整，你知依家貼文宣都要快閃，唔係會比狗咬

一個人貼好似好危險

抗爭者：
最怕俾人搞話「洗腦文宣」、「假」等

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

咁辛苦整完後兩個鐘俾人撕曬 就唔會想

即係呢 文宣唔係政治學家唔係經濟學家有時真係唔識咁多野 都係design 畫畫強啲
如果有更多人提供文案文宣會出多嘅

errr 你都啱嘅我希望呢啲基本政治知識係係人都識 而家比個機會文宣手足學完先再話比其他人知

呢排文宣Channel 都有呢類知識文宣
會貼多啲

我哋個post 係主打用label hit and run!
用label一貼就走人
入嚟睇吓啦!
----------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

我哋個post 係俾一啲識唔到街坊嘅人貼文宣 hit and run
入嚟睇吓啦!
----------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

幫推!
----------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

大家一齊貼啦!
------------------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

我就咁覺得嘅....
我覺得近排返而要多啲打氣文宣，令所有手足更加團結
尤其是抗爭左半年，都算頗長嘅時間
可能大家都會覺得攰同氣餒，所以打氣係好重要嘅

ig抽獎就識,屌你老母聯署又唔撚識簽